Youtube多咗外國媒體直播

Ruptly
LIVE: Protesters take to the streets in Hong Kong for 10th consecutive week

Global News
Pro-democracy Hong Kong protests continue outside police station

Ruptly 561 watching
755k subscribers

Global News 1,148 watching
591k subscribers

集體PM民陣發起大遊行

和理非大遊行